神佛鬼

想問下大家信唔信呢啲野
如果信大家又可唔可以分享下

利申屋企人信佛

自己覺得咩都有可能
但係我咩都未感受過見到過
現階段覺得最可能見到係佛因為自己黃種人
而出於心理學來講自己友緊係幫自己友嫁啦
所以覺得最大機會見到係佛
交流下

完全冇見過or 遇過